{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6992055'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "급식 계란찜 만들기 중탕달걀찜 푸딩 식감 아이반찬"
    },
    "text": "小学校6年にチャンがを飼っていますが、彼は背が175cmとかなり大きかった方です。毎日朝には目玉焼きを与えて、一週間に2度は茶碗蒸しを作ってくれます。そして、半月に一度はだしまき玉子を料理してくれます。おやつは当然ゆで卵を食べますが、便宜上電子レンジで簡単に作る方です。しかし、今回は蒸し器を使用して湯煎に茶碗蒸しを作って見ました。大破とにんじんはみじん切り、マテガイの身も小さく切って周期、卵を器に起きてカラザを除去後、塩3コジプ、カツオ出汁12入れてきれいに解除すること、水200ml牛乳100mlを入れて軽くバランスよく混ぜてくれてバブルは除去すること、器にごまあぶらをまんべんなく塗る、器に1を入れて卵物をつぎ、ラップをかぶせた後、箸で穴を開けて金上がった蒸し器の上に器を入れて蓋をした後、20分間湯煎で蒸してくれる。ラップを除去後、冷たい場所から茶碗蒸しを冷やした後、器を左右に振ったり、床に叩いて茶碗蒸しを器と分離すること。希望する大きさに切ったあときれいな器に見事にプレーティング。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャンは何を飼っていますか？",
            "answer": "チャンは飼っています。"
        },
        {
            "question": "チャンはどれくらい大きいですか？",
            "answer": "チャンは背が175cmとかなり大きいです。"
        },
        {
            "question": "チャンが毎日朝に与えるものは何ですか？",
            "answer": "チャンが毎日朝に与えるものは目玉焼きです。"
        },
        {
            "question": "チャンが一週間に何度茶碗蒸しを作ってくれますか？",
            "answer": "チャンが一週間に2度茶碗蒸しを作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "チャンが半月に一度作る料理は何ですか？",
            "answer": "チャンが半月に一度作る料理はだしまき玉子です。"
        },
        {
            "question": "チャンがおやつに食べるものは何ですか？",
            "answer": "チャンがおやつに食べるものはゆで卵です。"
        },
        {
            "question": "チャンはどのようにゆで卵を作りますか？",
            "answer": "チャンは電子レンジを使用して簡単にゆで卵を作ります。"
        },
        {
            "question": "チャンが茶碗蒸しを作る際に使用する調理器具は何ですか？",
            "answer": "チャンが茶碗蒸しを作る際に使用する調理器具は蒸し器です。"
        },
        {
            "question": "チャンが茶碗蒸しを作るための材料は何ですか？",
            "answer": "チャンが茶碗蒸しを作るための材料は大破、にんじん、マテガイの身、卵、塩、カツオ出汁、水、牛乳、ごまあぶらです。"
        },
        {
            "question": "チャンが茶碗蒸しを作る手順を教えてください。",
            "answer": "チャンが茶碗蒸しを作る手順は、大破とにんじんをみじん切りにし、マテガイの身を小さく切ります。次に、卵を器に割き、カラザを除去し、塩とカツオ出汁を入れてしっかりと混ぜます。その後、水と牛乳を加えてバランスよく混ぜ、バブルを除去します。器にごまあぶらを塗り、材料を入れて卵液を注ぎます。ラップをかぶせて穴を開け、蒸し器の上に置いて蓋をします。20分間湯煎で蒸し、ラップを取り除いて冷やし、器と分離するために振ったり叩いたりします。最後に、希望する大きさに切って見事にプレーティングします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 492
    }
}